譚仔姐 跟你有段情

我真係恭喜你

有一種愛？

邊間教會？

哼到我皺撚晒眉

食墨演三小少米線

啱音

加杯凍檸茶少甜

恒管有得讀商科

睇黎要叫牧師林打救你

用譚音哼出嚟